---
title: Blog nr.04
subtitle: Vrijdag
date: 2018-04-20
categories: ["Design Challenge 4"]
---

Vervolg deskresearch
<!--more-->


## Vervolg deskresearch
Omdat ik vond dat ik tijdens voorgaande periodes nog te weinig deskresearch had uitgewerkt, heb ik dat deze periode gedaan. Ik wil de verzamelde kennis in één bestand bewaren.
